pentax 用緊apsc機, 考慮緊買ff機, 定買apsc鏡

本身用緊k3, 部機冇穿冇爛, 不過係買果時已經預咗有朝一日會換ff, 所以幾枝鏡都係ff鏡

本身唔計支跟機kit, 最常用有35, 100macro, 同一支10 20, 個人鍾意影風景花草蟲, 以上鏡夠晒

諗緊買多碌200 f2.8 影雀, 定買新ff機好, 碌200定焦係apsc鏡, 買咗就應該唔會諗升ff住

有冇巴打可以俾下意見

個人認為Pentax FF機絕對買得過

有FF鏡就係買FF機啦

多謝兩位巴打ff機應該冇乜新缺點, 希望星際會有貨

最驚係冇貨有得訂已經執到

645正

我都考慮緊買k1 ii
睇過好多評測都唔錯
啲鬼佬幾高評價
DXO評分都唔錯

k1 系
對焦嚇撚死人

鏡又貴到仆街

係三防勁，同埋機身防震有料到

pixel shift 自己影幾張再疊好過啦

影雀200唔夠的
好多人打雀都用APSC或者FF搭超長炮
當然我覺得你鍾意影風景同人，夠錢嘅話上FF好正路

利申：唔打雀

點解既

thx巴打們, 決定買ff算, 因為碌200問咗好多地方都冇現貨仲唔收訂

繼續影花花草草都好開心